男子懷疑染了冠病毒，於是殺害了他姑姑一家三口

孝感應城的一位男子懷疑自己傳染了新的冠病毒，認為是他的姑姑從武漢傳染回來，於是殺害了他姑姑一家三口| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

推特帳號「普通網友跳跳虎」上有貼文寫著：惡性事件發生了……
孝感應城的一位男子懷疑自己傳染了新的冠病毒，認為是他的姑姑從武漢傳染回來，於是殺害了他姑姑一家三口，並附影片，見一男子被捕臉和衣服都有血
製片日期：2020年2月15日
責任編輯：ab

無汗病毒

源頭減肺

普通網友跳跳虎

為蟈家付出了 感謝

人民英雄

(字幕)武漢女子淚流怒吼：中央電視台新聞聯播講的全部是假的，中共這個邪惡的政權！武漢這裡到處是病人，沒有人理會，我父母在等死。我支持香港獨立！| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道